方國珊喺區議會無投票反送中係 fake news，咪撚信。

實事求是，幾唔鍾意方國珊係建制派都好，呢單的確係范國威新民主同盟整張 fake 圖屈鳩佢

唔該你地 fact check 左先。左邊係真投票記錄，右邊新民主同盟張圖係流㗎。

推，屌你老母fake news

屌你咖哩飯真係真。政棍

PUSH

左邊幅圖係咩既投票結果

區議會大會的錄音記錄

(16) 反對《2019 年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》，要求使用一次性移交疑犯，處理台灣殺人案

22:00開始
:「表決結果，贊成6票，反對12票，棄權1票，原動議不獲通過。」

咖哩飯呢條垃圾永遠唔會再係我全家屋企人拎到一票

范國西狗改不了吃屎

都話泛民有班仆街信唔過
隔離post炒哂車

左邊張圖唔代表係真喎
有冇會議記錄先

方國珊不支持范國威議案(棄權), 支持張展鵬修正案

方國珊都認左

方國珊
「唔同意措辭字眼意思先會有修訂嘅理由，假如對原動議投下贊成，那為何作出修訂？

本人在修訂動議明確表明立場，反對現行的逃犯條例，但范國威就指本人沒有就他那措辭有問題的原動議投票=唔理港人利益=出賣港人？
是其是，非其非係指岩嘅就要認同，唔岩嘅就時要反對，我對范國威的措辭有保留，但無可能就議題本質投反對，就唯有離席，修訂動議內容已足見我的立場。
反而我好疑惑，無論係修定動議定原動議都被否決，范議員點解唔貼曬兩個出嚟話畀大家知投反對票的人有幾可惡？
我幫佢答：1. 佢認為修定動議唔係反對緊逃犯條件
2. 佢想形造本人或其他議員出賣港人的效果

方國珊真係冇投

方國珊無投范國威議案(棄權), 但投票支持張展鵬修正案